[回帶]有地氈架老四

有地氈都唔行得

成crew人顧..顧住你架三輪車

係無線既地方 我唔打